我終於諗到一個比較省錢的買六合彩方法了！

我終於諗到一個比較省錢的買六合彩方法了！
我知實有契弟會話直程唔買咪仲省錢，不過你諗下起依家香港唔買六合彩，仲有乜野發達的希望？
但係如果唔克制自己，期期都買咁又會變咗沉迷賭錢，實在唔掂！

於是，我諗到一個方法去舒緩呢個問題一一就係每日用計數機ran個數出來
-> 49ran#
每日ran一個number，ran咗嗰個number就排除咗佢，如果撞number就隔日重ran
就至少需要43日買一次，又或者半年都唔洗買一次

咁樣就既可以保持住發達的希望，又唔會沉迷賭博落去

咁撚麻煩
不如直接1星期20蚊算

直程唔買咪仲省錢

我之前都試過
不過依家諗住省多D，買少D
不過唔買又唔知有咩希望

起香港死做難做都唔會發到達，唔買咪無希望囉